如果燈係為左照亮夜空，點解我更加睇唔清？

環保L話呢啲係光污染

因為根本係照地下

因為燈令你加深近視

仆街愛迪生